[ 國 安 概 念 股 ] 全部板塊都暴跌 , 得"殯儀"板塊升 .

市場已搵到共識
感恩有黨

1448下午會有大量資金流入

俾哂暗示啦...

1448都紅色

團結一致, 光復香港, 時代革命